算法——解决问题或完成任务的指令集——现在驱动着从浏览器搜索结果到更好的医疗保健的一切。 工作人员看不见的算法正在越来越多地拉着管理层的绳子 
 出版商可以测试重度广告干预将如何影响他们的网页在Chrome 84版本及以上，以下说明在这一页。 Chrome的新“重广告”拦截器让一些出版商大吃一惊 
 学区发言人曼尼·卢比奥(Manny Rubio)说，学区董事会支持这项努力，学区的课程和教学部门正在制定实施计划。 随着学校复课，学生们将种族正义推到了教室|Kayla Jimenez, 2020年8月18日|圣地亚哥之声 
 圣地亚哥联合学校的官员表示，学生每天将接受多达3小时的在线实时教学。 目前，秋季不允许开设类似新学校的日间营 
 科彭说，在纽瑟姆宣布之前，学区官员准备提供全面的在线学习，一种混合学习模式，如果必要的话，还会提供全面的课堂教学。 2020年8月11日，圣地亚哥之声报道 
 星期五有伦理和战争法的训练和指导。 五角大楼内部人士谈打击ISIS新计划:“当然还不够”|Nancy A. Youssef | 2015年1月6日|DAILY BEAST 
 语言学校并不专注于提供教学，而是一个签证工厂。 ISIS、博科圣地和人口贩卖在21世纪恐怖主义中日益重要的作用|路易丝·i·雪莱| 2014年12月26日|每日BEAST 
 我只是被早上的指示吓了一跳。 知道尸体埋在哪里:“废墟中的生活”节选|玛丽莲·约翰逊| 2014年11月14日|每日野兽 
 还有防护装备不足和指导不足的问题。 埃博拉护士像士兵一样勇敢|迈克尔·戴利| 2014年10月17日|每日野兽 
 如果他们的学生需要大量的补习指导，学校可以延长在校日、周或学年。 特许学校做对了什么，为什么他们在我们的高中排名中名列前茅 
 但是你会发现大多数学院和社团都禁止宗教教学和讨论。 文明的拯救H。 (赫伯特·乔治)威尔斯 
 后来，所有的艺术家都不得不搬出索邦大学的工作室，为新的教学部门腾出空间。 从公元前7世纪到公元20世纪的美术界女性 
 我们学校教育的第二个主要部门是某种数学教育。 文明的拯救H。 (赫伯特·乔治)威尔斯 
 他的学生每年支付每人一英镑的教学费; 有一段时间，米兰提乌斯，甚至亚佩莱斯本人也在其中。 布莱克伍德爱丁堡杂志，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各种 
 将你的颈项放在她的轭下，使你的生命受训诲。她近在手边。 所罗门和所罗门文学|蒙库尔·丹尼尔·康威